會封痕身打工仔討論

今日又係一年一度嘅大日子，大家share下加左幾多？

本人：加左1.4%only, bonus 1month

推